男用小花狗引誘路邊狗 勒死後吃狗肉

中國福建晉江一名吳姓男子因為喜歡吃狗肉，又捨不得花錢買，居然想出派他的寵物狗，去引誘路邊的狗，把對方騙到偏避處勒死，再把屍體帶回家煮來吃。
警方表示，吳男是名偷狗、殺狗大盜，自2015年開始，多次犯案。這次因為吃到別人養的狗，案情才會曝光。員警又說，吳男習慣騎著機車，帶著飼養的寵物小花狗外出。路上發現「食材」後，他會讓寵物狗去跟路邊的狗玩，兩狗玩熟了，他會帶寵物狗離開，然後把跟上來的狗誘騙到偏僻處，用繩子勒死，帶回家煮食。吳男坦承，自己平時比較喜歡吃狗肉，為了滿足食欲，才想出用飼養的狗，去「色誘」其他狗。目前吳男已被刑事拘留。（大陸中心／綜合外電報導）

老納

有養寵物狗但又殺其他狗食？
愛狗撚點睇？

小花狗=美斯

佢係食定係被食個個

衲dee同類相食